麥俊龍搵劉青雲林嘉欣拍鬼片，無片商肯投資

Juno已準備籌備下一部新片，今次他想開拍一部時裝懸疑鬼片，男女主角已初步傾了劉青雲和林嘉欣，原本想年底開拍，但因資金未搞掂，所以開拍日期一拖再拖。

為了開拍這部片，據聞Juno與富爸爸麥紹棠提過資金問題，但因為《風》片超支一倍，已經令老爸暫時關水喉，Juno只好向外尋找資金，但這部鬼片成本要4,000萬，又沒有大陸市場，基本上只靠香港和海外市場收益實在很難歸本，所以Juno與寰亞、英皇、邵氏、安樂和天下一等公司談合作，大家都覺得風險太高，沒有答應投資。今日《蘋果》問過青雲經理人阿May，她表示：「之前Juno係有提過吓呢部戲，但詳情你哋最好問返導演啦！」

問daddy咪得

所以香港電影好難做

要放棄中港合拍（係合理要求），但同時又要求拍大製作，市場現實做唔到

已達標

yeah！

部風乜鳩大收幾多十億？

我諗啲老細唔肯泵水唔止係因為鬼片
佢哋可能仲驚juno超支

陳蕾好波

其實鬼片要用新人做主角。

擺明係
套風林火山拍咗咁耐，又不斷話O bud
邊個敢再搏落去
最驚就係等陣泵咗水又超支，麥大導演焗你洗濕個頭，要你繼續泵水
啲老細就真係俾人搵笨

上一部都未搞掂, 又黎新既唔好話在今天港片既慘情下, 就算黃金年代都未必揾到老細

黃金時代

當紅導演係會被（大佬）強迫係同一時間拍n部戲

呢個陣容拍鬼片真係好窄喎

呢個咪而家港產片既情況，連出名疊水既麥浚龍都搞唔掂

劉青雲都係有票房保證，起碼唔差過劉華發哥

再上一個level, 就係周星馳

林嘉欣拍死因無可疑都ok

有冇可能眾籌比佢拍啊
今時今日肯放棄大陸市場好難得

換走juno就有老細肯畀錢

無大陸市場，難搵投資

無老細願比4000萬拍香港鬼片

其實今時今日所謂明星都冇咩票房保證可言

真話
鬼片係sell橋
受衆多數尋求刺激既後生
一個星墊底
出兩出 一兩個演技位夠皮
其他追趕跑跳碰 新人包辦
揾兩個老野
全文戲 唔夠刺激

你都識講當紅導演咯, 就算王黑超都要有大哥榮肯忍佢肯揼水拍部咁長拍攝期仲要虧蝕嘅戲

係咪拍得番殭屍個種feel? 期待喎

真
如果搵個家傳戶曉嘅演員做, 代入感係會大跌, 咁就唔夠恐怖

先前係咪仲有套咩咩山林風火

周星馳依家算吧啦，同大陸搞埋啲合拍電腦cg片，柒到爆

連登仔一齊笑鳩佢就得

d錢燒曬了

林嘉欣就可能會收小d但佢地2個頂唔頂得順光頭仔係一個問題

但佢仲有票房保證

佢唔係放棄，係大陸唔俾上鬼片

劉青雲有份拍風林火山
如果頂唔順，今次唔會肯再合作

就算拍都唔睇啦 林嘉欣藍既 幫m記賣廣告

拍鬼片=放棄大陸市場
如果唔放棄大陸市場，會去拍樣版戲（麥兆輝都要拍）

yes 大陸冇關係冇神怪片睇
剩香港冇前景 投資人唔睇好 唔係個個都肯拍樹大招風呢d

林嘉欣上年有叫人支持蘋果日報

麥浚龍條傻仔好心收皮啦，成世人三十幾歲未曾有過高光時刻 又零觀眾緣

仲比藍絲狙擊

殭屍唔係風光時刻？

daddy大把錢 繼續出錢請人幫自己打造才子

起碼拍鬼片係做香港市埸

咁樣就得架啦

搵番劉俊謙蔡思韵我會睇

好老實講
除左洗黑錢/拍小本電影
港產片無大陸科水跟本等死
想收返成本都成問題
到時真係蝕住拍大家打個和

開個新既音樂故事咪算
拍戲既野。。

所以話達哥好慘比連衛兵搞到咁

淨靠香港台灣馬拉，40m應該都回到既，計埋宣傳同院線分紅就冇乜可能

C+ 偵探

直頭好啦
咁都叫ok

出現了
黃衛兵
笑死

做咗勁多嘢啦人哋

直接搵鬼拍慳返唔少

你係咪誤會咗d乜？juno係出名洗錢唔係出名俾錢，而家就係話無人俾錢佢駛

都未上

成本要4,000萬 回本票房要過億咁濟

都話上次蝕本關水喉，玩明星玩到蝕四仟萬

監製係清水崇
你真係覺得麥俊龍拍？

唔計呢套戲既cast 淨係風林火山搞左咁耐又超資咁多都未掂
冇人肯科水都正常

4000萬本, 起碼要收返6000萬啦
依家香港點撚樣做到6000萬票房 仲要鬼片

so sad

其實可唔可以賣去日韓、台灣、東南亞？印象中以前港產片都有賣去依d地方

香港+台灣+星馬應該得

香港要谷既3000-4000萬點都有

我都覺得係呢個原因多，個敗家光頭廢中嘥咁多錢都未上到套戲

幻愛谷千幾萬都谷都出血

冇得玩架喇, 怪就怪武肺, 一日未搞掂都好難敢投資

比較難，幻愛咁辛苦谷都係近1500萬

手頭上嗰部爛緊尾，仲好意思水人拍第部？

麥浚龍藍定黃
定中立撚

日韓-睇本土電影比較多
東南亞-俾大陸戲劇攻陷

Juno 咪又係麥記廣告

仲有返校咁出名都係得千幾萬咋

港台合拍可唔可行？

連天下一都唔出錢
睇怕都係驚佢無限期燒錢多過唔收得

返校少戲院上+宣傳少，收千萬都好好（香港史上票房過千萬既台灣片唔算太多，最主要仲只係青春愛情片）

但谷幻愛就真係千辛萬苦

上一套鬼片玩cg係咪鬼域？唔計彊屍嘅話

有李心潔加彭氏兄弟都蝕到仆街...

香港市場個cap就係得3000萬多d
你個budget4000萬 搵鬼投咩

年年都大把鬼片恐怖片冇大明星做

吉屋
失縱
雙魂
古宅
綁靈
幼兒怨

我諗冇幾多連登仔有睇過

返校上年反送中已經夠宣傳啦
本身又出過game
連登fb ig 洗哂板

咁真係唔好拍 拍都叫人罷睇

惡性循環嚟,80,90年代無支那市場要推上三千萬以上都唔係難事,依家班老細導演做慣咗鳩拍呃蝗數銀紙,要佢拍返套港產片都嫌麻煩要用腦無肉食,歌手就走去蝗蟲節目做演員扮評審,香港同台灣演藝界就係咁陰啲陰啲畀支共清洗,然後接受支蝗啲劣質文化

仲要出埋黃圈先得1500
Juno邊度吹到

回本係起碼要收1.2億港幣

你賣都要人肯買

搞掂佢套風林火山先啦

天下一都蝕咗好多部戲

所以古老闆要狂接合拍片幫補

爸爸唔科水

拍一套就成世都無得做大陸市場
無經理人公司／大卡士肯同你癲

林嘉欣wo 對上驚嚇片
我淨係記得同哥哥個套

青雲我會睇

鬼片無得係大陸上

好似王家衛咁瘋狂超支, 拍得又慢, 依家已經無戲拍
拍得幾好, 攞到獎都無用,
呢兩條友洗腳唔抹腳,
邊到搵嚟咁多水魚泵本俾佢哋拍片

唔撚明，幾千萬對佢黎講都濕碎啦，點解仲要揾投資人？

要有狂舞派個種自發式舖天蓋地宣傳先谷到票房
下下靠連登自推好難
重要而家黃藍撕裂
點拉票都會死
要贏就要隱藏立場

梁振英係1989年批評中共

林嘉欣係2019年支持蘋果日報

做左咩呀，話佢藍 幫m 記賣廣告個師兄 日日食黃店呀 ! 欣欣有冇先？

王家衛係大陸拍緊劇集，好快亦會拍新電影

眾籌lo

條數正到的就錢滾錢 下部香港電影 好過我睇合拍片一堆藍屍藝人

已經唔係以前洗錢買獎既年代
大家都自身難保其實唔應該有錯誤期待大製作
反而應該要由本土小品慢慢build up 返個市場

演員肯收平d拍先會搞得起香港製作

異度空間

演員收平都唔會慳好多，大把幕後糧要出，cg更加貴到抽筋

唔好拍啦，上次幻愛要巴打睇九次先回本，鬼片真係好難睇咁多次

台灣 東南亞 韓國 日本市場？
曾經香港電影都有向呢d地方輸出

關鍵在於香港人唔習慣入場睇港片

香港幕後不知幾揪得個個鐵人嚟

搵連登仔眾籌咪得囉
班傻閪吹撚到佢教主嘛
好撚有才華架

你都識講係曾經
而家韓國自己咩都識拍
東南亞 台灣 啲人都係睇合拍片
日本感覺都係睇明星賣埠

蘋果日報夠幫m記賣廣告啦

黃金年代點會無啊 當年幾多七日鮮啊

成本四千萬票房起碼要億幾先回本喎

最好係小品加串流
加埋電視舞台界
樣樣都要慢慢build

政府唔出力 電影公司繼續自我
剩靠觀眾支持好難
幻愛叫做好開始

拎王家衛黎比

林嘉欣仲有 怪物 救命 死因無可疑

狂舞派都係收千三萬
同幻愛好似
又係靠後勁

金城武好似反撚左面

4000萬點夠juno拍片

風林火山幾時上

對付Juno係咪要行番以前對付王家衛個招

拍東邪西毒over budget
咁就要拍東成西就黎平衡番條數

驚閪咩 搵Daddy咪得囉

香港人自己都唔撐抵撚死

咁金城武大粒好多嘅
點會肯畀你舞

莊文強都要拍反貪

東邪西毒都係唔夠錢
搞到要出東成西就填氹

搞藝術片
過左廿幾年買返個版權
先出到王家衛自己想要既終極版

juno會唔會眼界太高

佢阿哥賣法拉里，有無問埋佢

王家衛係海外好有市場
所以佢無大陸巿場都無有怕

香港票房最盡有2億既，不過係avengers 4

問嗲哋攞錢咪得囉

賣埠要大cast/production

你要D老細掉大舊錢駁賣埠，真係好難

佢上次套鬼片垃撚圾到喊

個個都唔投資好心自己知咩事啦
仲左R右R
無人上當就覺得自己懷才不遇

咁明知都仲拍咪姐係放棄戇鳩

最好加條大波妹，畫面影住條女又要匿又要跑，抖曬大氣咁，對波就浪下浪下

晒氣
G20簽到依家
有撚用咩

4千萬buget
幾乎肯定無錢賺邊個會投資

你當人垃圾無所謂
但人數同返工時間就咁出最低工資都大把錢黎
一套電影拍既每一樣道具路人場租機租剪接都係要出錢既
睇黎你都唔太了解電影

我屌你啦
香港電影人手完全都唔係嗰回事
一個人要做幾十樣野
個個老闆就要低成本短時間但係要高質素嘅動畫根本係冇可能
然後你就喺度講香港啲人有幾垃圾

蘋果日報都有落M記廣告喎
罷買蘋果！批鬥黎智英！

監製同導演分別係邊你知唔知道
當年套戲上，清水崇係啲訪問度已經講過戲中大部分場面構思都係出自條juno, 佢係負責俾下意見執好啲

講真近呢十幾年清水崇有邊套鬼片收得？

講4000萬 到時又王家衛上身變咗8000萬。

大佬呀，真係當正自己大導演咩，上次個套疆屍都唔係特別好睇啦。

香港搞創作真係食得屎。

佢套風林火山幾時上

風林火山都未上

市場細係現實 大制作難賺
大家願意比3 4 倍價錢去睇套港產片咪抗衡到大陸市場囉 唔願比就係咁 完。

有4000萬拎去炒股炒樓好過，投資落燒錢機器juno既片？

你有無考慮過係juno本身乜鳩都唔知

點會冇考慮呀 之前咪拍過殭屍囉戇鳩

喜馬拉亞星feel

4千萬人工都唔夠出啦

你有靚橋咪sell俾Netflix囉

Netflix: 香港電影中, 我們只對黑幫片和警匪片較有興趣

你唔拎4000萬出黎拍 ?

拎左都冇人睇，香港人都唔撚睇港產

林嘉欣心理質素幾好
拍咁多鬼片都無咩嘢

其實係你唔了解姐 Juno 肯定唔係即使要放棄中國市場都拍鬼片 而係好想拍鬼片 話之票房生死

話說香港仲有邊個出色scream queen?

其實拍 殭 應該加唔少分

有膽過好多人
好唔想拍樣版戲，但為左繼續係大陸搵食，結果而家都要違心去拍樣版戲

落去雨傘佔領區都藍

你同香港人表下忠
嚟黃圈籌旗拍第一部黃圈投資電影
香港人乜撚都冇 錢就最撚多

有4000嘅人唔會拎4000出嚟搵佢拍一套戲好用4000去投資5套戲

juno個名都嚇走人啦

次次都要人幫佢執屎...
搵鬼幫佢拍戲咩....

你唔清楚麥俊龍啫

呢個真 政府又唔支持 拍左出黎觀眾又唔睇
我係班新演員新導演都灰機啦 下下未睇屌定先 又話邊個臭雞又話個個係奀星 難得出到淪落人呢啲佳作 個票房都唔及求其一套西片幾日票房 拎哂獎都係冇用 票房最誠實 啲老闆見到個票房唔靚仔都好難會投資落啲新導演比佢開下一部

認真
泵水畀佢開戲仲慘過王家衛

佢岀下歌拍下mv好過

麥大導何得何能叫人泵水

有鬼用
咪又係比人追緊數

條撚樣真係當咗自己係王家衛

自己賺夠

我一開頭已講緊最低工資
大把幕後都係同譚仔呀姐一樣人工

saw製作成本都要120萬美金，高過「幻愛」

當年殭屍燒咗幾錢 回唔回到本
老實殭屍俾到信心我juno出品有質素

4000萬 cost 票房無億2 都回唔到本
香港市場係養唔到電影

維基寫千五萬成本
感覺應該唔止

風林火山到底諗唔諗住上, 定純粹拍完比自己J
等左幾年都未有

外國有制度有資源
香港做影視慘過食屎
壓價 拖糧 工時長
又多老屎忽毒瘤肥上瘦下

大陸一日唔批檔期 一日都冇得上

風林火山都未搞掂，又諗下一部

盧覓雪？

拍完彊屍果陣就有可能搵到投資，但而家套風火山林影都未有邊個有信心投資你

問過李心潔未

鬼片中國唔比播，D片商只識向錢看，張家輝個套驅魔人都唔錯架，可惜⋯

搵劉青雲同林嘉欣唱歌
套鬼片用mv方式拍
咁咪有人泵水

一套絕無機會係大陸上映既港產片

4000萬係好撚貴

古仔呢

日日幾千億精子

佢算係咁
對香港電影同音樂

4000萬拍套大陸上唔到嘅戲緊係多

但佢拍過異度空間喎
哥哥都頂唔順

好雞咋喎

麥大導演真係垃圾黎

Nolan 套Memento 9millions usd budget
如果香港用樣budget 拍同樣題材會點

條撚樣不嬲厚面皮

香港路蘭

係香港 budget越大 肯定越多制肘
即係話套戲既方向會比出錢既人係咁控制 一定唔會好睇

就算拍到同等質素
都係俾人喪屌
得少數人會欣賞

醒下啦仲做Research做幾年
香港你拍半年拍唔完都比人屌Out Bud啦
冇錢你想比咩質素你

啲人話哥哥精神狀態咁差係因為呢套喎
雖然我覺得係鎗王至真

敵人嘅錢唔賺啊
我都幫中資打緊工 咁又係咪藍啊
你個理據好似薄弱咗少少啵

上次套風火山林呢
未完成就開新戲
鬼片，4000萬
邊有人肯投資

係個劇本唔ok

香港好多導演都係邊後期邊開新戲
但4000萬筆直唔靠大陸絕對係自殺